傳美國向台灣採購雄三飛彈 台灣研發飛彈技術已達國際先進水平

作者：Alexander ST Dunn

傳尾國居然向台灣採購雄三飛彈，原來台灣研發飛彈技術已達國際先進水平！